黑社會最怕係乜？ 窮呀屌你

係就整個list出嚟啦... 唔好齋噏， 快